[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(9)

手指餅heatpipe

用緊n年前悠二list
CPU: Intel 2 Cores 4 Threads Core i3-4150 Haswell Refresh (3.5GHz,3M Cache,LGA 1150,22nm)
Motherboard: ASRock 華擎 H81M-ITX H81,DDR3,LGA 1150,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX
RAM: DDR3-1600 8GB Crucial 240-pin DIMM
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
Display card: MSI微星 DI-N75TO2 N750Ti-2GD5/OC GTX750Ti 2GB GDDR5 顯示卡
PSU: Delta GreenPower M300W DPS-300AB MATX 火牛
Case: SilverStone 珍寶系列SST- SG05BB-Lite USB3.0 (黑色 ) ITX Case

如果display upgrade做rx470幫助大唔大? 洗唔洗換埋psu?
想upgrade住少少先, 過多幾個月先再換埋其他野

照咁睇應該1060 performance好d?

750Ti升470幫助好大
要換牛 建議450W

但係1060都貴過470，計返現時價錢，470好抵玩

等緊舊卡跌價

顯示卡呢樣野永遠只會不斷貶值，需要用就買

其實係心郁郁想換
實際用途現時果張都夠

成功攻略7700k+1080 in $9500

洶寶

1060~$18xx
470~$12xx

1060 3gb $1600內有啦

幾時會知vega賣幾錢

1. MSI GTX 1080 Gaming X
2. MSI GTX 1080 Sea Hawk

小弟見價錢只差三百 玩1080p黑沙長掛機邊張會好d

7700K用呢個散熱會幾多度呢

不如睇吓隻牛先啦

放煙花
而其他零件..

100mb用ac58u同百幾蚊tp link會唔會無乜分別？

唔會
百幾蚊tplink wifi連100mb 都行唔晒

咁我扑鎚
想轉1000mb, 但份約有排未到期

加少少上ac68u

屋企得100mb
快極都係86

你打去同sales講佢應該會幫你升上1000mb 重新簽過份新
不過價錢應該唔會平

仲衰撚過跑車牛

570 MINI

如果真係ITX card就正，等左幾耐

400系全部都長卡，有D仲空左一忽出黎，唔知係咪攞黎耕田

如果冇真係轉會老黃算

1080p 唔洗用到1080 咁貴啦, 最多咪1070

k u b板?
錢多定點

460 有mini啊

MSI Radeon™ RX 460 4G OC

460 1050個d級數唔計啦

因為想一步到位 唔再換卡 玩到未來四年既PC Game

我2k mon 60fps 都用緊1070

有諗緊使唔使上1080 見佢平左

但砌左部新機先半個月

玩game 都幾順又廢事

480 千4都有
當然，4gb
8gb都係千六千七

唔好再哂錢為黑沙而砌機, 黑沙係隻垃圾驚
巴哈有台仔用6950x測過, 一樣唔掂
cpu gpu用到6950x 4.5g同1080ti 2.1g都係哂氣, 隻驚本身寫得太差太垃圾

Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 2550
ASUS 華碩 B150M-A/M.2 B150,DDR4,LGA 1151,USB Type-C,M.2 Socket,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 620
Crucial DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram CT8G4DFS8213
數量:
1
價錢: HK$ 390
Zotac GeForce GTX1080 Mini 8GB GDDR5X 雙風扇顯示卡 (ZT-P10800H-10P)
數量:
1
價錢: HK$ 4100
Kingston SSDNow M.2 SATA G2 240GB SM2280S3G2/240G 2280 NGFF SSD (Solid State Drive) 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 680
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 301
ANTEC VP600P 600W Power Supply 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 399
ANTEC VSK4000B-U3 (黑色) ATX Mid-Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 210
GELID SnowStorm 9CM CPU Fan (Model No: CC-Snowstorm-01)
數量:
1
價錢: HK$ 149
總數量: 9 總數: HK$ 9399

我都成功攻略7700k+1080 in $9500 in HK

係城到應該咩spec都會lag機

巴打我買左Rx470喇
不過呢佢話要拆除金屬後擋板,係咪即係要鬆左呢塊野去??

btw,,去問,6,8間都無貨,究竟係真好賣,定太伏無人買,無人入貨呢

巴打邊間買

你教我,我話你聽

到底gaming 60fps 2560x1440

1070 如果順係咪唔洗升 1080

呢塊背板黎.
要拆?

我覺得係紅字.
新手路過爬下文RX470好似差少少就追到1060 3GB既效能.
有錯屌細力啲

硬體安裝第2點

另外佢無碟比我

金屬後擋板唔係機箱後面果條野咩 要拆咗出黎先裝到張卡

我上GIGABYTE用佢既VERSION
我用AMD 最新VERSION 藍左我2次.
(可能係我樣子既問題

你機箱背面插線個位

之前換好似唔洗,,聽日先換喇,,返早好辛苦,放工有時間順便清下塵

想買隻2.5吋1tb external hdd
wd my passport 好用嗎

金屬後擋板係指呢樣野
絕對唔係指backplate，拆左有機會冇保養

隻辣殺驚一多人好似入卡城海城GPU USAGE即刻跌

17年仲有新既4790k賣?
真唔真呀？

唔緊要啦
反正都有水魚買左

原本想巴打們跟眼嘅build vv

True that! 轉返呢個先

原本揀咗Gigabyte 1080 G1 Gaming 4400 好似係第二平果個?
我都知道1070性價比好過1080多多聲
主要係諗緊3/4年之後其實兩張嘅performance差幾遠
好唔好買將來
所以如果1080到到到時都係差唔多我應該都係會揀返1070
大家點睇;;

原来如此 因為我係外國睇過好似好多人都係用返Cooler master

聽講容易死pump 所以先揀masterliquid pro240 聽講夠長命?

呀係呀呢個 成日都有人拎S340同400C比 個人鍾意400C個窗大啲

其實原本就係覺得1700X唔抵 得上stick with 1700算
橫掂1.35V超頻官方話過可以所謂永久用都得

4400果個G1 Gaming好似幾好 加300轉ROG STRIX其實好似唔抵

----
暫時咁睇嘅話好似轉火牛同HDD轉Toshiba好啲
對於一開頭個list仲有冇其他嘢可以改?

我諗除咗煩惱緊BIOS幾時更新到可以support大部分ram OC之外
都係諗緊1080係咪真係worth it-- 係3-5年後比起1070嚟講

pro240
一體水好似未有am4 扣具
同廠要 masterliquid pro240 先有
代理返左扣具定新貨？

呀係 弱智咗添
check過pro應該都係未有adaptor
咁我改返masterliquid 240先
多謝提醒

8g ram唔夠用 16g好d
都係唔過1萬

各位巴打
有野請教
部腦開機個陣，突然呢幾日
如果開電腦先過開mon，個mon會顯示唔到野
要開左mon先開電腦先會有野睇
同埋會經常閃閃下個mon
已知線同mon都無壞
咁係咪好大機會display card壞？
岩岩前日開始連windows都入唔到/一入到即hand機
又試過要我入reboot mode
但我睇過display card又有郁

宜家用緊
H110m
i5-7500
8g ram
GTX 1070
預計半年後upgrade
究竟7700k z270好定係1700 x370好
純gaming 但想玩多幾年 價錢好似差唔多

用呢半年做下功課先 之後就識自己黎

黎緊rx570會貴過依家470好多

試下用內顯會唔會有同樣問題

內顯即係咩
點樣set?

依家HDD 除左WD GOLD 仲有冇邊隻五年保
其實GOLD好唔好

有無人用緊Logitech G900?

上網睇都幾高評價，有d心郁想換mouse

陣間諗住去買，隻G102比我玩到啲制鬆哂

HIS 470平過gigabyte一舊水

有無人幫下我，我想用上面條link 個方法去stream，我個mon 係asus pg348q, 所以一定要出displayport 先街到3440*1440 100hz + gsync

希望你地睇得明我畫乜

我想問既係我個capture box 點先可以cap到啲聲去 notebook 度

PS: 我PC 係用sound card 3.5mm出speaker, hdmi 係無音源出聲 / PS4 係用光纖出去pc sound card 再出speaker

我本身用緊razer隻taipan，見到g900 d好評先搞到心郁郁
求用後感

用左幾個月無得彈， 同超方便，無線亦無delay
舊電都好耐用，叉滿熄左啲閃閃燈可以用24-27 個鐘
Amazon prime sale 500$ 買返黎真係抵屌到無論

G900 500$???

500蚊咁抵！？
500蚊真係諗都唔駛諗即買

啱啱買左 手感真係正

之前uk amazon 本身唔知六定七折 prime member 買兩件logitech item再有七折買 ， 唔記得五十幾英磅

宜家佢都六折緊啦 有性趣咪去uk 買

[url]Logitech G900 Chaos Spectrum Wireless Gaming Mouse - Black

有冇人知點解I5 4460 + 970 同 I5 2400 + 1060比
前者玩PUBG會FPS低過後?

1060=980

SORRY自膠 係960先岩後者

而家2.5'' hdd 1tb
推介邊隻

裸/外置都得
Thx

電腦開唔到機
唔插ram omwa b b 聲,插左就無聲
係咪壞左條ram ?

如果係壞,我底機就
呢塊,買8gb ram 買邊條好

香港賣成千銀

搭單

如果買g4560跟b250定h110好

h110都夠用啦

唔該

想換display, 筆直5k-6k, 有咩推介?

而家用緊i5 2500k, 老母板z77 extreme4, 2x4GB DDR3

(其實2500k係咪配唔到高階卡? )

已經幾年冇理條囡了, 脫哂節

想問下個電腦mon停一停，然後黑mon，跟住又著返會係咩問題？
一攞張display出嚟又冇事，但係去過保養個到用又冇事，motherboard都試埋，換埋粒u都係咁

張display有塵?
我之前都係咁, 清完就無事

唔係，清過都係咁
同埋部野啱啱新砌

舊機箱換左gx330同埋gtx750ti -> rx470
依家d聲變到好怪, 會係邊度有問題

補充下, 我指帶耳機聽歌打機, 隻耳機冇問題

唔知ship要幾錢

如果你單買一隻 用amazon standard 819$ 用priority 921$

果陣我答朋友prime 單買， 每張單只可以買一隻g900
佢分左三張單買 ，因為總共有三個人要，求其搵啲最平既野湊單，我fd 淨係叫我比$530佢就得

即係就算standard都平過香港買

係 我都係係日本amazon買 mouse
g403 平香港eprice200幾蚊

我幾個月前淘寶買G402 計番平200fun 1舊水

想問如果想SSD KEEP住開機快D
同可以快D完全LOAD完晒所有開機程式
可以點做

咪裝哂啲野去ssd

睇你執唔執著有保，不過有邊個壞mouse 會拎去保

Phanteks eclipse P400s 呢隻機箱好？定係nzxt s340 or sharkoon bw9000?

撐s340

p400s設計好過s340

P400s好啲
S340包裝好好 但實物同 同級比係差啲
造功比較一般

玩PUBG 粒cpu長期係9x% 係咪應該換粒7700定等ryzen 5？會開stream duo mon，純打機

spec：
mon：144hz mon
cpu：i5 3350
gpu：1070
ram：8gb 2400

enthoo evolv matx tempered glass
仲未出既

巴打知唔知邊到有p400s買

lag唔lag先，唔lag我覺得okay既

不過可惜香港phanteks太貴...

保養就唔會理啦 不過唔係太識起個ac同點ship黎香港
係咪之後都有機會有多d discount既？有既話可以等下先，家陣個隻未壞

1080 Ti
Gigabyte Aorus 唔錯

換完1080ti就要換u

Thanks!

而家諗住除左case同hdd, 成套同個mon一齊換哂去
如果用1080ti有咩list好?
筆直~15-20k(包mon)
純打機, 唔會剪片直播之類

呢一刻換u唔上唔落
一係就R5 1600 + B350主機板 + 16GB DDR4 + 1070 (其實out少少budget)

成套換

5200 mon
6200 1080ti
2600 cpu
600 cpu hs
700 psu
1500 mb
1000 ssd
1600 ram

想問CM 隻GX550 有幾多年保
岩岩打打下機應該死咗

部hp機過熱之後自己熄左
之後每次一開佢兩三秒就自己熄返
拆開過睇
粒計數機電腳焊死左
風扁清左塵
點樣先整得返
JJ插沙求指教

5200 mon 而家D mon咁貴嫁咩

要發揮到1080ti 5200算少啦

其實平mon同貴mon有咩大分別?
色水? 刷新率?

色域 刷新率 resolution input lag 牌子 panel技術 ...
我諗用得靚mon既（有錢）人都會答你物有所值 返唔到轉頭

ASUS個anti-surge關唔關得?
最近開爆特效無啦啦就會自動關機 彈anti-surge出黎
i7 4790
1080ti
asus h97 pro gamer
coolermaster V650

又無理由唔夠力推 隻牛又係上年先買

1080ti 揀返個2k 144 mon 基本啦、再黎睇你揀唔揀有g-sync, 就可以5500-6000

或者你可以等多排。asus 就黎出一個PG27VQ 2k 165hz 曲mon gsync

如果用開2k 60Hz mon

1070 係咪唔洗升1080/1080 ti 住？

睇到有5年保
情況係咁

都唔太需要住..

phankets 新版 enthoo evolv matx機箱幾時會上市 類似inwin 301咁

有新版咩 ？ 咩樣

改左io 同轉左成塊tempered glass

我之前都睇中左 evolv matx 黎緊諗住整部stream pc 可以等下

之後io 係右邊 勁怪
上網又話late march 又話六月

lag呀 長期3x fps..

睇埋gpu usage

如果gpu 9x% 得3x fps

換cpu都無用

巴打可唔可以整條list黎
mon要普通既2k 144夠

返去check下先，本身144hz mon同1070一齊買，諗住1070夠做，點知都係得4x-6x fps

想問下msi gaming x gtx 1060 3gb 同msi gamine rx 480 4gb 兩張display
巴打會揀邊張

480

想問下如果我想錄低平時同朋友打機嘅情況,
等日後可以睇返笑下,
用Software 可唔可以錄埋skype/curse嘅對話聲?
定係要買capture card先做到

可以

咩叫4k對齊

筆直500可以買到咩keyboard.近排個用左成6-7年嘅keyboard（無線）時日detect唔到，搞到成日死，有咩推介

你唔要gaync 得dell u2717

比多幾廿蚊買irock

我上網睇好多型好唔知點揀好

sorry岩岩上網睇左原來g-sync有咁大分別
要g-sync有邊隻推介

Asus pg279 6xxx-7xxx / acer xb271 5xxx-6xxx

不過買2k mon既話 我會等下asus新mon pg27vq

THX

部手提電腦開嘅時候有煙出 有異味 但係個mon又有顯示野出嚟 好驚即刻熄咗 其實只係啲塵唔係燒咗野?

有煙岀

想問下悠二兄個7000$ LIST仲有冇位有得扣幾舊水

真係 仲要好嗅 諗緊係唔係太多塵 遇熱先咁

咁點解唔用6500 list

筆直8k
打下Ow lol 剪下片
條list有冇問題

依家d人有錢到8k打lol

佢又剪片又ow 冇問題

條女今日唔知做乜開咗廿零三廿秒之後自動重開
個mon冇show嘢
ram 牛連mb條線重插過都冇用
有冇巴打知咩事

Silverstone FG121, FG141有冇人有興趣玩?

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU$649

Corsair Hydro Series™ H115i 280mm Extreme Performance Liquid CPU Cooler$1100

Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX$2799

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3$3250

Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD$2050

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片$940

Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X$6199

咁樣有冇問題?

115i 機箱要搵好大隻
一係放前邊位好多都好難就
H100i就易搵機箱d

一言驚醒

砌咁貴隻牛就買靚D啦

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-650 80Plus Bronze 650W PSU$649

Corsair Hydro Series™ H100i v2 Extreme Performance Liquid CPU Cooler$948

Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX$2799

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3$3250

Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD$2050

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片$940

Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X$6199

最終版
加隻Acer Predator XB1 27" 2560x1440 4ms 144Hz Gaming Monitor$5998

你要剪片執相？

Corsair HXi Series HX750i 80 Plus® Platinum 750W Fully-Modular ATX PowerSupply $1320 ?

唔會剪片執相直播 純打機

咁用z270 7700k 好過啦

我會揀evga

4核夠做 你岩

打機黎講 六核八核果啲無咩用 6700k 7700k performance 係最好

香港啲牛好撚貴 半前我amazon 執左隻evga 1000w p2 先179usd

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

Corsair HXi Series HX750i 80 Plus® Platinum 750W Fully-Modular ATX PowerSupply$1320

Corsair Hydro Series™ H100i v2 Extreme Performance Liquid CPU Cooler$948

Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX$2799

Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151$2595

Samsung 960 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD$2050

GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片$940

Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X$6199

加隻Acer Predator XB1 27" 2560x1440 4ms 144Hz Gaming Monitor$5998

4c8t唔玩得耐 當然呢一刻最好幾乎係7700k

相信某一粒RYZEN 5係全AMD最抵玩

而且係計埋Intel都好.都係最適合大部份人使用.不論打機.定係多工

有x定冇x先

7700K+X99-->X270
btw Gigabyte好廢, 轉ASUS啦
ASUS 華碩 ROG STRIX Z270E-GAMING Z270,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C,WiFi ac ATX M/B HK$ 1850

多核遲早有用

你係咪係無限budget ? 咁你不如上埋1000w 換6850k 4條8GB RAM, wd gold 4tb, 遲啲屎忽痕可以玩SLI

唔計mon 25k最盡
呢部野想用返4-5年, 求出手

可能聽日自己去買料砌了, 急求

痴撚線 突發新卡

吹左成年既TITAN XP
GP100

前排買ttx果啲人就

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6850K 3.6GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3$4639

ASUS TUF SABERTOOTH X99$2750

GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5$2970

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB$1350

GALAX HOF Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片$910

Fractal Design Define C Window - Black Fractal Design Define C Window - Black$728

RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU$940

Corsair Hydro Series™ H100i v2 Extreme Performance Liquid CPU Cooler$948

ASUS ROG SWIFT PG248Q 24" 180Hz Full HD G-SYNC Gaming Monitor

~21000

THX bro
display想用1080ti

有錢 sure go la
但是顯示卡年年update
4-5年之後又不同
prefer 1080 >1080ti

AMD version

直接上xb271hu 啦

full GP102

新手問張卡係咪出事？
依家玩csgo間唔中會lag一下
特登入witch3唔算好lag我諗50-70fps到
2隻驚都係1440p
個MHz 一路維持係696，之前上到2050左

利申返先，幾日都係咁

想問下如果升級張display 買咩好 想玩到steam d game 而家部電腦係i5 3450+GTS 450 買1060 6gb抵唔抵？

Intel® Core™ Broadwell-E i7-6850K 3.6GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3$4639

ASUS TUF SABERTOOTH X99$2750

MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING X 11GB GDDR5X$6499

Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$588

Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB$1350

GALAX HOF Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片$910

Fractal Design Define C Window - Black Fractal Design Define C Window - Black$728

RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU$940

Corsair Hydro Series™ H100i v2 Extreme Performance Liquid CPU Cooler$948

Acer Predator XB1 27" 2560x1440 4ms 144Hz Gaming Monitor$5998

新卡唔係問題，問題係d naming

好似cut走左DVI，上水冷轉1 slot玩6張DX12雜交都好

等緊11號嘅review

ryzen5幾多core？

你試下asus 果度轉其他模式先 試試core 會唔會升返

比你參考下我係咁, 你加多少少改少少野都可以玩到我咁， 玩你5，6年都得

i7-6850k
asus x99 rampage v edition 10
asus 1080ti strix oc *2
corsair dominator 3200 8gb*8
creative zxr
evga supernova 1000w P2
samsung evo 850 500gb *2
plextor m5p 256gb *2
wd gold 4TB
corsair h115i
corsiar 750d
dell u2417h
asus pg348q

估住Ryzen 5 1600 等人開估

一樣。。update埋driver啦
csgo都係150-200fps左右

求巴打幫手
I7 7700 fit唔fit h87-g43
試放落去個位時好似唔太得

你試左唔得咪姐係唔得囉

唔啱
換板啦

Csgo 你想幾多fps呀 你dl 個gpu-z 影黎睇下

要換埋ram

6k5 砌唔砌到I7 7700 + 1060 6gb

新手試出, 超左250蚊
望其他巴打指點

謝謝

MSI GTX1050ti OC $1150
MSI GTX1050ti LP $1230
MSI GTX1050ti Gaming x $1250

想問下點解LP 會貴過 OC? OC 效能唔係好D 咩？
同埋想問下呢3 張卡邊張最抵屌??

呢個價，揀rx470啦

揀rx470 又要比錢升級個psu

唔係雜牌牛有400w都夠做

1050ti有平買平啦

我見gigabyte rx470 g1 gaming 官網suggest 500w psu

搞乜鬼就咁買粒新u

amd今代既ryzen X series.都係唔抵玩

超頻性唔會特別高.性能都同唔係x差唔遠(唔超頻計)

冇左原裝散熱器.價錢貴左

所以都係建議買冇x

只能講

係amd一直以黎既優勢既個一粒

amd起cpu最鐘意玩咩?

咁你地應該明我講乜

你用緊咩型號火牛?

我高興連登仔.對AMD既熱情

香港實在太多人見到AMD已經blacklist.見到intel nvidia已經出哂水

我起高登推左咁多年AMD 顯示卡.終於有少少回報

不過我講明先

我只係推.值得買既AMD顯示卡

RX460 我係唔建議買

cooleraster gx450

cooler master gx450 80+ bronze

超頻 + 開核開cache bug

悠二巴你個邊幾時有am4板返貨/有新貨
我都砌你條list個幾款都冇，而且會長用所以唔想轉平d既

本來想係佢到買塊ASROCK都竟然無貨

B250都冇貨啦

隔離post, 新xbox one 話行到4k 60 fps
仲要gpu唔係full load
有無可能呀

titan XP VS titan Xp

想問下火牛Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU 只係$359

但係Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU 既要$449

係咪代表質素差好遠

乜X版冇原裝散熱器送咩?個人對電腦唔太熟 諗著買1600x算

之前300都有，佢內置有得睇

6核可以開嘅機會好大(我估)

用到rx 470冇問題

悠二兄可唔可以答下我 一個高WATT但係平D 咁邊個好

我其實就好想砌部機打機 但係用15K以上買到最TOP 都只係玩緊PS4講緊係5000蚊就玩到既野 好似好傻豬

香港目前穩定有貨既b350 x370.只有MSI

其他三牌子.真係較為少貨

有budget.一定係建議買neoeco ii

用料好d.同埋最重要係間代工廠.真係成個業界黎講.敢認第二.冇人敢認第一

開核都唔算係bugs

係amd預左會有人開

只係一般人唔會識

不過.我唔知道今代ryzen開唔開到核.6核版理論上應該係開到.

四核就唔知開唔開到

6核版開核機率大過四核

不過我想講既amd一直以黎玩既.唔係呢d

係另一樣野

x版冇

只有冇x先算

你玩咩game?

同埋電腦可以做更加多既野

我想玩NIER 同HORIZON 暫時 STEAM買左FF13但係部垃圾MAC又玩唔到
又貪心想開最高GRAPHIC 所以PC真係好吸引 YOUTUBE睇片都係話PC仲靚過PS4 PRO
但係我又唔剪片好似無乜用途咁

原來HORIZON唔出PC

即係乜?

唔好意思大家我想問少少問題

我自己本身畫3D圖既
係4~5年前我出機買張Galaxy GTX 650TI
依幾日發現張卡開死死地,我諗佢都差唔多退役
我想請教下大家有無邊張display 卡推介?

我因為對電腦唔係好熟 , 我貼埋其他配置出黎希望大家可以幫幫我

主機版: MSI MS-7823
CPU: Intel(R) Core(TM) I7-4770 @3.4GHz (8CPUs), ~3.4GHz
RAM: 16384MB RAM (Kingston)
Display NVIDIA Geforce GTX650 TI (Galaxy)

火牛好似550W

無限budget就1080ti

幫電腦白痴砌ryzen5好唔好?佢得5000budget,有hdd psu,我驚要幫佢debug佢又急要,同埋是咪11號即日有得買?悠二巴比少少意見唔該你

Sor 唔記得講budget
我諗公司大約會出1500 ~ 2000左右
我都唔敢用佢咁多錢

MSI微星 GTX1060 Gaming X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1060X6) HK$ 2150

唔該哂你巴打, 我去睇下個spec 先

點解轉左張卡 介面無問題 但係播片1080p得翻480p咁

價錢?

算吧啦
第一個星期一定炒
急用真係咪鬼等

佢搵得你砌即係佢唔熟電腦，揀INTEL啦，起碼佢都聽過先

應該可以砌到

正路11號應該砌到

唔會炒

根據我所收到既消息

腦場都唔會去炒ryzen 5

GTR佢個fd都肯定聽過

我只能講

ryzen 5既出現

對Intel i5.甚至i7黎講.係一個好撚大既威脅

琴日T記朝早落單比錢，夜晚就砌好送到屋企

今朝落左單，依加仲等緊

某C唔係一早出咗價錢啦咩

ryzen5

加咗錢？

steam 咩game?

Overwatch呀payday csgo果d咁

無加錢

夠玩啦

仲想問下而加隻牛係Cooler master gx550 要唔要另外整下供電果d野

用緊amd cpu n卡

夠玩

正

想問下係咪齊哂包裝果D野 同埋送果個師傳係咪T記架

包裝配件都有比返，送貨師傅係未t記就唔知啦

問過ON9問題 呢家D機係咪一入WINDOW就上得網 定係要裝左DRIVE先

上次我都係朝早比錢 放工夜晚有得用 爽過去黃金

無聊講幾句

雖然我本人係amd fans

不過今次ryzen 7 / ryzen 5 真心唔差

以客觀既諗法都好

ryzen 既潛力遠遠大於intel

nvidia D數據刷出黎
d output compress過黎先有咁多FPS
同埋以往AMD比較熱嘅問題隨住架構進步
跟本已經唔熱
話AMD CPU/顯示卡 會煎蛋嘅人都唔知係赤柱踎左幾耐

本身係AMD FANS
由佢話出zen已經等
點知佢推遲一年又一年
我粒雙核athlon II 又已經用左好耐
上年10月頂唔順部機打柴又要做功課打CODE
最後自己砌左intel 4c4t
跟住17年第一季就話出
好撚DUM春

襯住未出r5，二手bid咗intel佢啦

算啦唔想買出買入咁撚煩
同埋本身第一代zen bugbug地
等zen+

RX 480夠推？

我想試下自己砌 如果唔比$80佢砌機 淨係買哂啲硬件比佢送貨 化唔化算？

佢之前唔係有d三核心cpu咩

呢家新砌D機係咪一入WINDOW就上得網 定係要裝左DRIVE先
因為部機冇裝DVD 咁咪冇得用佢D光碟驅動

我買r1700加asrock b350,裝完windows要自己裝lan drive先得

自己上網dl定去usb先

""But this long run is a misleading guide to current affairs. In the long run we are all dead"" John Maynard Keynes.

就咁拉power, gpu clock即係多左成150mhz
1080ti太食電, 唔夠電就會撞, 撞到電壓都上唔到1v...

要拉多50%電(由250w拉到上375w), 電壓先上返標準stock 1.04v
亦都見到溫度急升...多125w真係唔講得笑, 一體水大派用場

公版真係弱智先買
不過最近見鬼佬話成功刷左asus strix 011g bios落公版到, run得好好, 但係個鬼佬上左ek water block

呢種gpu自組水, 相當吸引

其實大家砌機會點解決os

開機手指

我行到2050core / 1500vram

買oem key

唔算特別高, 如果識玩voltage curve更加容易做到

唔加啦 風冷仲加

3dmark 係要睇頻率浮動成點

佢記錄個數係記最高一刻

巴打有冇推薦 邊度買 求PM

係, 但上水兼刷BIOS可以完全唔降, 但個分數可以照樣低過之前

最好笑係公版長時間打機之後上到84C, 而電壓一直都係唔夠1V, 證明個散熱器有幾廢...

從不上水 成日換卡費事乜block 都買 買完又放唔返出去

Display 仲食電過CPU

到時NV 又會減價﹙支持AMD 令技術進步﹚

可能唔係公板

一體水好易裝

唔記得無PM
求推介

求平靚正SSD推介

ADATA, 128/256GB, 2.5", MLC, SP920, SSD, SATA3, Marvell 點睇

呢個網買信唔信得過

Uv300

入咗賊船隻RMx 牛
9成時間fan 都冇轉

唔好買

Yes

SLI 用6850k 或以上好啲

ryzen 7都得

有無mini itx 機箱好介紹可以裝到h80i
放到上面啲野就得，唔洗display

Asrock / asus 塊z270 itx 好啲？

或者有無zen cpu 抵屌？ 部mini itx 用黎OBS

平靚正有咩好推薦

用ryzen組itx可能要等到5月先有itx板

Ryzen 係咪無內顯？因為費事又買張display
但見到佢r7 1700二千幾蚊 8c16t encode 好過4c8t 7700k

無

Fractal design node 304

係咪因爲可以行雙pcie x16？
定係多核會推得好啲？
Btw 行SLI 1080 兩張卡都係得80幾90%load
粒7700k 又淨係得80幾%load
係咪正常？
淨係插一張1080嗰陣可以keep住99%

Xbox Project Scorpio

同ps4 pro 一樣, 一個係rx470減少少, 一個係rx480加少少

正常 雙卡好少兩張99%

唔會係rx 4700減少少啦

呢張係一年前.傳說中既rx 480完整版

40cu.不過xbox 頻率低左d咁解

On9問題
廢事諗 想狗衝t記 5000/6500 打機list
直接落單 買埋window包唔包開機？
同埋會唔會幫手裝埋driver
Sorry for 1999

想問下如果跟悠二兄個6K LIST , 但係機箱轉 Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 有冇問題

唔可以話一個牌子所有產品都係垃圾，如果唔係應該一早執左

唔介意平嘅話，Sharkoon C10 / QB One

去睇睇先thanks，宜家考慮緊 ryzen 1700 matx 定itx 7700k
如果1700可以慳返啲錢唔洗買cpu hs 但要屌多張gpu

上網睇review 好似streaming capturing 宜家 ryzen 優勢大啲

冇

點解唔直接問t hk

但一般唔會幫你裝

Multitask ryzen
Gaming only intel

好似係

有冇d 軟件可以小工具咁比你mon隻部機既溫度？

傻仔一問如果我依部副機平時唔插mon唔用keyboard mouse只靠teamviewer 入去可唔可行

ADATA USB都可以死，免了

HWmonitor

btw 用隻好啲嘅火牛啦

大家用開咩check硬件溫度

如果用windows 10pro
可以用番windows個RDP
好用過teamviewer 不過setting煩小小

無可能會減
amd出新u已經係最好既例子

散熱上面果8粒類似銅既野 有d爛左
請問要唔要換定係由佢都得？

換過新既都係咁，正常既

唔該哂

Stream機都要靚牛？

乜都唔插 就咁插power 都入到window ok ?

想問下RX 480 4GB 同 1060 6GB 會唔會差好遠

請問呢條LIST有冇問題

係呀 淨係插電同lan線 wifi既話淨係插電就得
一開始裝好哂windows, driver 嗰啲
係router Set番個固定既ip俾部機
之後就你想放部機係邊都得
只要你主機同副機 連番去同一個router就ok

跟住你係主機用windows remote desktop個software
打番你副機個PC name 同入番account 資料就可以連到

手

Setting 可以跟住呢個youtube 做
條片有教埋你點set可以係街出面都連到番去屋企部機度
但好似一定要windows 7/10 pro

PUSH

睇game

想問下如果想砌文書機, 會成日開住page monitor check 住D網
唔洗打機

應該點砌好?? 3-4K 唔洗mon
係咪粒U 同ram 要買好D?

而家部機開機好慢 又噪又熱

Thanks

睇第一頁

gtx950 同 rx460 你地會點揀

why not 1050?

cpu 唔同顯示卡

nvidia 會有機會降價的

No problem 條ram可以用靚少少 不過都ok

g1 470冇哂貨

屌佢老味 1分鐘lag 幾下
到底咩事

一直想換條女, 希望有巴打可以解答到
依家用緊2400 + 950, 部機就爆咁
for 剪片, photoshop, 寫下vba, 打機, 夜晚長掛 (黑色沙漠)

budget 14k-16k
本身諗住買6800 + 1080, 但依家出左ryzen, 同埋見1080ti 冇上年1080炒得咁勁
就諗住 1700 + Aorus 1080ti

AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2590
MSI X370 GAMING PRO CARBON AM4 ATX $1499
Gigabyte AORUS GeForce® GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X $6199
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB $1350
Corsair VENGEANCE® LED 32GB (2 x 16GB) DDR4 3000MHz C15 - White LED $2240

火牛/機箱/散熱 求建議

就咁計好似16k 唔太夠? 另外仲想請教大家
1. 因為夜晚會掛game (黑色沙漠), 用1080ti 係咪注定好食電?
2. 同上, AORUS 1080ti 會唔會好嘈同熱? 依家張950 掛黑沙都幾嘈
(本身諗住買1080 sea hawk, 聽講又靜又唔熱, 但依家冇理由唔買1080ti)
3. 依個時候買 1700 會唔會有好多問題? 唔太識超所以冇諗住買x版

唔該曬各位巴打

漏左講, 本身有齊os/software key, 同兩隻2515H

求救！
裝左個rx470有燈著但風扇唔轉
點解會咁

其實你隻mon都係 60hz 1080應該都夠做

巴打幫幫手睇下呢張list
小弟準備砌過部新機

想升級顯示卡GTX 1080 邊隻好?
但配唔配到
底板 技嘉 Z68A-D3H-B3
CPU i7-2600
火牛 HX650

買公版本身預上水先會買

有啲DISPLAY CARD SETTING溫度未夠高會自動停轉

我之前張ASUS 1060 ROG OC版都有類似問題.
但我係MHZ扯盡2050唔識落返黎.
一開機乜都唔開
慢慢溫度會升到差唔多40-50度.
以為自己部機其他零件有事
CHECK完又話冇問題拿拿林放左

換左張470又冇事

推

有咁勁？

岩岩換左asus b250f想問下熄左機後仲有燈着係唔係正常？
利申：咩都唔識

依家待機都keep著700幾

最近天氣轉熱部機開下chrome溫度都keep住39-45度
用緊7700k+nzxt n62 aio水冷
咁嘅溫度算唔算正常?

正常呀

點解terminal個網無左1080 o8g嘅

過左清明轉熱，應該又有好多人上黎問過熱既野

睇你有冇超，同埋其實呢d測溫唔好盡信，一句講哂你打機跑機冇事就得啦

長keep 4.5Ghz
打機嗰陣都冇乜點留意溫度

所以唔駛驚，到熱到reboot先算，一般人都唔睇溫度
我定頻4.6 不過唔是7700k

一間公司唔再賣一件產品咪唔賣囉
況且1080 O8G唔抵買

唔問T網CS走上黎問

水冷d熱風係咪排出機箱外?

睇你點裝，可以吹番入機內

想砌1700X既機，想問下amd cpu既底版，如果過幾年壞左，會唔會比Intel 難買返

哆啦A夢先答到你

Ok

依家有時一邊mon開黑沙, 一邊photoshop/excel 都慢到爆炸
所以諗住一步到位

唔好意思，想問下
拎harddisk出去整要幾多錢到？
同埋邊到好？
我個HD一插入電腦就要我格式化
但冇怪聲，大概500Gb到

am3 fm2+個d仲係周街有，fm就無了
基本上三四年都仲買得到既

唔唔該曬

諗諗下都係轉番I5 7500 配 GTX 1060 6GB好D

In n記we trust

正路AM4一定長命過LGA1151，所以要買返會易過Intel

Ryzen 7 係咪未support virtualisation?想裝vbox裝唔到...

me

請教咁多位巴絲, 諗住咁砌, 唔需要DISPLAY CARD,
唔知各位有咩意見?

同埋RAM 有冇更好既選擇??

唔該哂

你要買張graphic card

1050ti應該平平哋又夠用

大家好，請問係肥花放嘢係咪慘過食屎？

如果純打機係咪唔洗等r5 出i5 7500就得?

想請教各位爸打，小弟有部舊腦，平時用來上下網,但開機實在太慢，想問下如果轉用sad,個windows 可否轉落ssd度.

我放過好多野 無食過屎

有冇人可以解釋下

ture 6 phase vs double 出黎的8phase, 在效能同OC上幾大差距?

可唔可以assume double 出黎的 ? phase 乘2除3 就等如真實phase 數?

打機緊係買i7 7700

都話左唔需要display card

都係建議等埋r5

用到冇問題

VRM Guide

AM4 Mainboard VRM list

z170 & z270 VRM list

無人理

ryzen 5 1400 係咪抵買過I5 7500

lm

應該係咪用1500X黎比

未來科技$5099 forsa 1080ti fe, forsa係oc computer代理好似都係三年保
但唔知有冇驚送, 而epc有人話msi話冇哂驚送, 所以都唔知依家買卡仲會唔會送驚

RYZEN無內顯 又要問又要衝出黎柒

可能人地唔打算用mon呢
念力打機

仲要咁惡

呢個list有冇問題??

預計明天放出New yuji website

不過Review依然都係要等到11號

5年幾無砌過機 ，想問下爸打你個list 有晒HD and SSD，係二選其一？

兩者買哂

新手砌機，想問下咁多位巴打呢條list有冇撞件，唔該哂

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

主機板
- MSI B250I PRO Mini-ITX

顯示卡
- Gigabyte Radeon™ RX 470 G1 Gaming 4GB GDDR5

RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
- SilverStone GD05 Black MATX Case

聽講係關個switching frequency事(單位好似係khz), 夠快就得, doub唔doub冇乜大分別

好難就咁睇就睇出係幾+幾, 但可以睇下用邊粒pwm chip估下

下橋比較重要, 兩粒比較好, 即係一上二下, 但係粒粒唔同所以都好難一概而論

哇呢幾條link勁喎你邊到搵到, d資料好有用

即係行兩個driver?! sorry 我真係太耐無接觸過...

唔該大家先.

首先個句 "都話左唔需要display card" 唔係我講既, 所以 @Loner 唔洗咁勞氣

其次我已經有DISPLAY CARD, MOON, KEYBOARD, MOUSE..所以我張上LIST冇佢地

返正題, 有冇其他RAM推介?

咪一個裝windows第二個當普通storage咁用

SSD->windows, game
HDD-> storage

前幾日AMD個bio定唔知乜更新左
我想問係咪差別好大

買sshd是否不智 ?

主要擺game 唔想等咁耐loading

自推

ITX板用ITX機箱啦

有無巴打試過wifi影響到個藍牙
搞到通話好多雜音

試下5GHz wifi

Sor9無睇到名 ⋯你呢條hyper x無乜問題

想問問各位點樣決定用450W定550W火牛?
如果以下情況用440W係咪都夠?
Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
MSI B250M PRO-VH MATX
GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5
GALAX HOF Series DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 白色散熱片
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
ASUS 24x DVD Writer
新手砌機
唔該晒大家

我係藍牙係desktop用勁多雜音
router係隔黎關唔關事?

點睇

router 行2.4GHz?

兩樣都有
上網睇緊改chanel好似有D用
巴打有無試過?

有無巴打可以睇睇條list 唔識電腦野
主要想繪圖執相整片加打下lol咁

自推下

SSD呢？

1060咪買3GB

Ssd係咪必要？
你唔講我都唔覺係3gb黎 一直以為6gb

謝兩位巴打
out到自已都覺得有d on9 haha

繼續研究下先

係

避開藍牙嘅channel
藍牙都係2.4GHz

岩岩試完
終於成功左

我頭先上香港終端，itx機箱搵到SilverStone 米羅系列 ML07B Mini 同埋05b，唔知放唔放得落 D 件，新手唔係好識dw

如果放唔到嘅話，有冇薄身啲嘅機箱介紹

ASUS個anti-surge關唔關得?
最近換左張1080ti 玩火線打打下無啦啦自動關機 彈anti-surge出黎
i7 4790
1080ti
asus h97 pro gamer
coolermaster V650

又無理由唔夠力推 隻牛又係上年先買
有咩解決方法?
無人答問多次

我覺得係必要

有無師兄等緊Ryzen APU

好多1600評測

黎緊R5 1600 要配咩老母板

我要盡量測試d而家流出黎既review冇既野

配塊b350 + 3000mhz ram

你試下用furmark燒下睇下會唔會咁

同埋試下換個拖板 或者 火牛線試試先

睇用途

砌嚟做咩 唔俾多少少上1050ti？

PSU-> neoecoii

唔該你巴打
我改左改
ram換番 16x2
唔洗光碟機 (自己有)
如果用lan係咪唔洗無線上網卡? (感覺上lan 穩定過wifi )
其實最concern都係嘈同熱 (曬電我諗冇計 )
麻煩各位巴打

轉WD BLUE 1TB

BETWEEN 你個fan有冇amd嘅扣具 冇就用stock / h110i

唔該晒
因為本身無desktop
砌嚟主要日常用 比較少打機 但都想要張顯示卡傍下身
諗住用到4 5年

有無細機箱推介，又放得入hyper212?
淘寶的

睇T記D RAM 好似得一條岩

8GB既話

唔值得買啊啲卡年年update吓 買就買最平啦

Rvz01-E

非K超頻嚟講
Gigabyte Z170X UD3好啲定係Asrock Fatal1ty Z170 Gaming K4好啲

有諗過 950 但個價差唔多

咁多位巴打
我之前用開notebook
部舊機少用
諗緊upgrade定砌新機

本身係2010年買嘅廠機
cpu q9550(早兩年2手買，本身係E6600)
MB G41 (max support 4gb ram)
Ram 2+1 ddr 3 1066
Display Radeon HD4350
PSU 220W

LOL全低都冇30fps
睇youtube會lag
塊板最多support 4gb 加ram又唔得
換display又會一闊三大(換psu 換case)
可唔可以俾d意見
唔該呀

你廠機無謂買野放落去， 諗真dum 3，4千蚊出黎砌過部己經勁好多

今日摸摸望望先知道粒CPU既溫度突然升高左好多

塵又唔見有積，電壓又無加到 係就係話最近熱小小，但無乜理由開機都五,六十度

各位巴絲有咩睇法?

用緊7700K，H110i V2 同 CM690 III case

BTW一路打一路睇好似又落返小小(4X-5X)

如果唔係就換360mm，有咩case同360mm水冷推薦

BTW補充下，Case入風前邊用2把140mm風壓，下邊用1把120mm風流
出風頂用2把120mm風流同後出用1把120mm

唔該巴打
其實諗upgrade係因為粒Q9550應該仲可以再戰幾年
咁我唯有砍掉重練

做文書機囉

Cooler Master MasterLiquid Lite 120 Liquid
好唔好
我見360蚊 好似幾平 試下平價水冷會唔會拎到粒955be冇咁熱 (cm212高過15cm 呢隻好似itx機箱都用到）

想佢出到Intel NUC咁嘅大細 ，如果唔得嘅話，就砌部ITX算

最近用緊win10,發現完全唔識用

裝steam,再裝cod4黎玩
爆左想delet cod4，
以前就咁係控制台delet
諗住照舊，佢又彈句咩搵唔到steam.exe

咁係steam delet啦， 去返控制台
又有cod4 仲hold左6Gb位，又係delet唔到
成steam 鏟晒佢，隻cod4都仲係度
救命

點解唔用steam delete

之後係steam deleted, 桌面都冇左logo
steam都顯示未下載
但係電腦控制台，應用程式 仲見到cod4

巴打們好，本人幾年無留意過電腦野
而家嗰部用左大約10年，想預3-4k砌返部desktop

想問去腦場砌/直接去買廠機好d?

普通文書用，唔打機，最多youtube、睇波、fb

廠機啦
買windows 都1000$

剛剛係第一頁搵到悠然巴打個網，見到有唔同budget ge 砌機list
得閒拎去百老匯對比下先

Windows可以自己搵/諗方法點搞下
廠機好處係成部機咁保同埋windows唔駛煩
如果對比就要諗埋呢幾樣
正常黎講，唔計以上講既野砌機list會比廠機list抵玩，但唔想煩就廠機list抵d
而我通常拎悠二list再因應朋友要求畢直再作修改

屋企得一個位放到電腦
所以遲d砌完就應該捐咗佢
anyway thank you

Windows office 嗰d去腦場砌唔會幫手裝埋架咩? sor仲停留係多年前腦場經驗用梗嗰部就係咁砌返黎，唔知而家咩玩法

通常廠機幾多年保?

我其實想趁今次機會pick up返d電腦知識既加上本人買野都鐘意度過先

多謝巴打陪我吹水

因為我都唔知應該點分配,我諗住畫圖整片應該要多D RAM,加SSD唔知有無幫助

副機用緊G4560
諗住加左卡打OW
買Rx460/Rx470定1050好
部機平時比父母上網用

再自推

拆散熱，換散熱膏重新上過散熱睇下有無改善
無就打開側板睇下降左幾多（目的係睇關唔關case內對流問題）
如果開側板都係降幾度咁我估個水冷可能有問題

升高幾多時？
我粒4.8 7700k用水冷行靜音上到70幾度

你重裝個水冷啦， 唔正常，邊會idle六十幾度
我係用h115i 6850k 我長期開台，剪片粒u 都係五十度左右，我用corsair link 度set 行performance ， 反正都無聲

不過我有朋友個corsair 一體水壞過，又流水又熱咁，拎左去換

Notebook 就會俾埋試用版咁
Desktop 你唔買windows同office 老正只係就咁砌部機俾你
自己方法搞掂唔講咁多啦
如果唔急又慢慢想睇返，可以睇下而家硬件出到邊代，其實都係砌lego 咁砌
廠機好似個個廠唔同，要留意係咪上門保

睇畢直啦
而家有張470好似1100左右，計落係幾抵

開核

Ram 是要多d
但ssd 係有幫助，如果你個project 同os 係放係ssd
不過又咁諗，買128ssd 又裝唔到好多野
睇你主力邊樣再諗啦

想請教下
我而家用緊i3-6100搭750ti
見呢排display card好似減價又心思思想換
想問下Rx460 4gb同Rx470分別大唔大
另外我隻牛係Antec Noe ECOII 450W
夠唔夠推Rx470

用470啦
夠哂

今日打算去買支新既膏換左佢，順便換埋啲風壓做風流扇睇下

珍寶價:

460最平:
GIGABYTE技嘉 RX460 WINDFORCE 2GB GDDR5 顯示卡GV-RX460WF2OC-2GD HK$ 740

470最平:
GIGABYTE技嘉 RX470 G1 Gaming 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (GV-RX470G1) HK$ 1150

1050最平:
ASUS華碩 PHOENIX GTX1050 2GB GDDR5 顯示卡 (DI-E1050P2) PH-GTX1050-2G HK$ 835

1050TI 最平:
Inno3D GeForce GTX1050TI Compact 4GB GDDR5 顯示卡 HK$ 1070

1050 VS 460

1050 TI VS 470

部份i5 list.將會由ryzen 5取代

7700會唔會轉

兩者共有

等緊

i5 應該唔夠 r5 打

而i3 未夠 $1000可能ok

而神u g4560依然無人能敵

咁我諗我會放係ram到
ssd我諗我好快會爆

請問二手Zotac 1080 amp extreme值幾多?比人壓到想死

如果冇問題就去馬 thanks

肥花啲人係好撚閪
將你個價打個6折都偷笑

睇返你條LIST，可以轉老母板110去慳皮(記得叫鋪頭升BIOS，唔係開唔到機)
之後買返128SSD，唔CUT HDD，做完既PORJECT就放返去HDD，有冇得諗

只要將D FAN插落老母板，用software調速就想靜就靜，想爆SPEED散熱都得

有個一嚟就壓我五舊水，一個就話我減完都太貴...
我叫佢買一手算，我懷疑班撚樣開分身車輪我..

硬件台

各位巴打

原本個 nzxt h440太大 想轉kabylake 又想轉itx 但又唔想哂左隻金牛

想問下有冇itx箱放到隻 crucial rm550?

個散熱器用到am4？

咁多位巴打
我舊機用緊Ddr3 之前燒左底板換左新機
依家個底板用緊Ddr4
有咩辨法可以將舊hdd上既資料搬返落新機?
如果要出去比人整大約要幾錢?
唔該曬

駁hdd用sata線唔關ram 係DDR幾事
如果只係過資料就駁返條線之後搬野

想問問
Gigabyte 張aorus gtx1080ti 同 gtx1080ti xtreme 分別差幾多？除左背板無左燈之外 效能差幾多？

利申：貪快買左aorus 1080ti non xtreme

唔會有任何廣告.純粹個人Blog

New Yuji Web Site:

即日起，Google Site不會再作更新(包括砌機組合)，新悠二網站會比現在Google Site有更多資訊，也有硬件評測

屌你，記住第一頁要改，唔係其他人上左個唔會更新既google site，到時你就真係伏鳩人

Thx

手機版都有

幾時有ryzen5 評測？

個網就咁睇都有排要執，等佢慢慢執
不過慢慢執完點都好過google西

下次你地開新post改

聽晚先出得街

今日仲係NDA限制

本來預計砌機List可以整埋filter

不過時間不足

短期內會再慢慢加多d新功能

同埋網站速度係完勝google site的

很抱歉既係.目前既資料都係Base on google site轉移

未來會愈來愈多新既文章.同埋評測

鳴呀

12點就更新定聽日
好想睇

聽晚9點

呢篇Review用左我都幾多時間

因為測試完之後.一直都再有新野加落去

想換張DISPLAY但係我想問會唔會插唔落老母板
新手

正路插得落

你望下機箱裝唔裝得落 同埋 火牛夠唔夠好過

你講你而家部機完整spec

正喎
Btw咁係咪今晚12點有得睇？ 定係要等美國時間？

香港時間11號夜晚9點

i7-4790
GTX-970
老母板H97-D3H
火母VS650
Cooler Master N200

我上星期放左兩張ausu strix oc 1080 4200同4400 你自己諗 有條友開我價6800 收兩張都on99
早放早甩， 1080 個價係咁跌 zotec 3500 -3800 啦我諗

For打機/有時剪下片，應該用7700k定 1700

想砌cad workstation
應該1700定要1700x 好啲

仲有應唔應該打夠32 GB ram 做埋ramdisk...

1700

1700吧

另外，我想而家買1080會否不智

會唔會再減價

巴打們,呢條LIST玩OW開高效+開台有無問題?

巴打 想問下個list有無問題 準備出 跟住悠巴個個改 浄係改左個case 到升左SSD

你開台我建議你買多條8GB

SSD轉 intel 600p 256GB

唔該曬

執二手囉

部notebook個mon變左粉紅色
但駁上電視又咩事快都冇d色正常返
今日出去問過話整返好要$1000
請問如果出去整返個mon大概要幾錢?
價錢係咪都係差唔多
乜都唔識 怕做左水魚

邊度有二手執，穩陣唔壞

Ausu邊塊z270板好啲？

Thanks
希望部機夠力用三四年

貴個塊好d

咪玩我啦 z270f得唔得？
無買開牙石板

肥花， hkepc

你驚可以去a shop 交收試埋即場

去amazon買maximus hero同z270f港行差唔多價

朋友機黎 到時無保養煩死我

想問下呢條LIST有冇問題
跟住悠二巴條LIST黎砌

5年機

Gigabyte Technology Co. Ltd. B75M-D3H
Intel Core i5 3450 @ 3.10GHzAntec 520w
8.00GB Dual-Channel DDR3 @ 665MHz
AMD Radeon R7 200 Series
256SSD1TB HARDDISK

早幾個月之前隻harddisk死左,所以換左隻SSD,
玩hitman 羅拉果D疾到喊好灰
如果用我呢塊版同牛上唔上到RX470 4G?
另外想問加唔加到LAN卡 黎緊冇得拉明線

上到RX470 4GB
加到pci wifi卡

i5 1060 vs r5 470

邊個性價比高D?

pci wifi卡有咩推介 HKBN 1000M,
ROUTER位同部PC直線有3.5米到

fail?

上代非K 係某d老母版可以overclock

用緊Z170 UD3 無乜大問題

除左有時候short short地要抆電池reset bio

$8000 list
有咩要改?

依個先啱

俾人玩

8000唔上i7

我個friend好堅持話要TUF板
話死咗mb好大鑊
我唔多識咪上嚟比各位巴打過下目
以下係小弟砌嘅唔知抵唔抵屌

點睇得出
學野

底板咁貴做乜

我都問過佢
跟住佢比依條我

ssd同底板用到咁勁做乜? 係特別要求?
唔係嘅就用返普通野, 留返1000蚊上i7啦

聽日就出r5 買i5
唔用z底板 480 8g都上到
你肯定你個friend唔係玩鳩你
仲有1060 3g係垃圾

入悠二我信啦

R5 幾時先有ｉｔｘ板

買左張Rx470
插完開機
有著燈風扇有轉但點解detect唔到張卡嘅

佢朋友同佢有仇?

仆街,呢幾日熱到傻
打陣機張卡去到8x度overheat到自己熄畫面

都未30度已經叫救命, 係時侯換機

咁堅持用z270但又唔用高頻ram 得果2400mhz

屌加少左SSD MB可以用平啲 咁就有錢買HDD
如果你唔想加錢

差唔多啦,張卡660ti,仲要壞左一隻風扇

砌砌下list terminalhk個網死撚左

成日都係咁 等下就得

咁樣有冇大問題？
機箱同HDD可以用番現有
唔係突然死機都唔想又扔錢出黎

咁多位巴打 我對電腦好少認識
部電腦由今日12點到宜家 個畫面仲係 "正在為你的電腦進行診斷" 想問下部機發生咩事 完全開唔到
同埋部機入面有好重要既相有無得拎番?
用緊windows 10

有個白痴問題
ryzen冇內顯要有獨立gpu
但未裝gpu driver都有野睇？

有

定塊版可以有其他選擇？

白痴想問埋點解
唔裝driver唔會認唔到張卡？

岩岩係悠二巴個網見到條LIST
CPU:Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
Motherboard:Gigabyte GA-H110M-S2H M.ATX
RAM:KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD:Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card:GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
Case:Antec GX330 Window Gaming ATX Case – Black
PSU :Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

咁樣就再加多條8GB RAM係咪OK

裝win10點決無限重新開機？
佢係會無啦啦熄機重開，loop
有時就入到window
裝完driver 又會有繼續loop以上情況

你一定要6000內?

盡量
唔想洗太多落去
因為已經算少用

板轉MSI B250M BAZOOKA M.ATX
SSD你有錢就換600p 256GB
RAM唔評論

RAM唔評論係adata太伏定冇乜所謂

ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram$413

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$449

MSI B250M PRO-VDH M.ATX MSI B250M PRO-VDH M.ATX$645

點解條條list都用呢隻牛既？

New website 改緊功能

Mobile 版介面暫時會有少少Bugs

Sorry for all

佢有asus信仰？

因為Antec Neoeco II呢隻牛真係非常穩定.同埋抵用

係我硬件生涯.見過同價位.壞率最低既火牛

性能.可能唔係佢最好.但係穩定就應該係最穩定

有呢隻牛起到既時候.我唔會再理其他牌子既同價位型號

講明先.我唔係冇睇過其他型號.只係冇一隻好過佢

New website

準備會解決Mouse 一定要click文字先入到去.而唔可以click成個格仔就可以入去

今晚會fix呢個問題

大家買件會直接係terminal度買定出腦場買？
雖然腦場都係得果幾間會入去買

同埋預計4月底前.有新版砌機組合介面

到時會更好既Filter.令到各位可以更加明白自己想要既組合

無 但佢話想玩g skill rgb ram
我見牙石方便啲

巴打有無計劃教人裝自組水冷呀？

可考慮.但短期內應該冇

因為冇工具.冇器材

悠二巴打 點睇in win 301

但係corsair有半模組 我覺得可以考慮下

我價錢行先

我就覺得珍x平，但ssp又有得幾間格價，terminal就唔使煩等收貨。

個人鍾情corsair rmx 多啲

Yo2 11號了 係咪可以放ryzen5 啦

有無2 3千蚊既文書機？
打算用雙Mon
加唔加顯卡睇？

各位巴打點睇？枱機都想用返thinkpad X 系鍵盤但唔知伏唔伏

住新界買完返屋企拎到仆街

都話左夜晚9點....

其實住邊都係

上次砌完之後就諗早知俾多少少砌itx

咁唔同價位既

我高階List都有出corsair rmx

拎巴士一了百了

買張同時有Hdmi同dvi既底板就可以

等緊AM4 出itx

新界撚+1
但terminal又要等幾日

想問下有限畢值下g4560配1060定rx480?

拿講明先， asus rgb 個software 有啲問題，有啲rgb model 開機果陣套用唔到，要每次再開個software 先得

用RX470 4GB比較好
好似係

⋯⋯有冇其他板推薦下？
打算用gskill 3200mhz RGB ram
Nzxt x52
Asus Gtx 1070

想問下RMX750打機嗰陣熱到辣手係唔係正常

唔識，我淨係買asus rog 板

請問呢條list有無問題 budget $6500左右
通常拎黎玩下lol同tera果類game

深夜打搞曬大家
部機本身用用下突然freeze左完全無反應，咁照restart
點知一開唔夠幾秒就自己斷電之後restart，之後就不停loop
個情況

試過拆display、ram開機都係咁
係未應變死左火牛/老母版？

部機都用左差唔多十年預左換
純粹想睇下開唔開得返機易少少backup返曬D野

唔該曬各位巴打

似係火牛跳制

11號喇悠二ching
dna過左喇 幾時有得睇r5 評測

你成條list錯曬

咁係未應該換左隻牛試試？

你用左十年打唔打算換機先？

我都預左換機
但屋企有部舊機可以拆隻牛試
開到機未backup曬佢先

CPU轉RYZEN 5

錯底板
intel kabylake用b250, z270
你果塊for ryzen的
display俾多$300轉1060 6gb
ssd用返intel 600p 256gb

話說好腰同bin有冇過黎呢邊

Reset bios 先

Asus Z270f個價位 gigabyte z270x gaming k5或者msi z270 gaming m3/m5好似抵玩d?

過幾日想砌部新機
同埋想買個新mon
機連mon預13k鬆d
求巴打執下我個list
有無好d既件同mon可以介紹？
另外想買個speaker 1k內
會打機睇片 應該買2.1定5.1好？
有咩好介紹？

悠二個新網無曬啲硬件推薦？

俾兩日時間我

我仲整理緊

好奇一問做咩要轉新既

追post啦，樓上有解釋

全國最大的。。。上線了

唔明點解要配3000mhzz ram

Google site功能太少.介面太差

而且我未來都想整多d產品評測

同埋google site功能所限

砌機組合永遠整唔到好既介面

琴晚已經fix左 新網既砌機禁制問題

b350可以用到高頻ram.而且ryzen對高頻ram都幾敏感

高頻ram對實際各方面操作.打機都有好大幫助

呢一點係ryzen既優勢,intel點都要上到z270先可以用高頻ram

跟悠二兄台條list改的，求𧶽正

求救求救
塊b250m d3h 淨係用到最低嗰兩個USB port
其他包括前置都係用唔到
用緊win10 又搵唔到相關既driver
定係換底板同CPU要重新裝個個os?

岩岩試過
清左cmos+換左隻牛
而家變左開機無斷電但無畫面

想問下而家DDR4 RAM係咪就算3000MHz都可以唔洗散熱？
我見好多都無，但以前DDR3好似唔洗錢咁，CHEAP RAM都夾個散熱片

等緊r5 review 睇下i5定r5好 得5k budget 諗住r5 加張1050ti 其他係咪無咩所謂？

部機終於開到
原來粒cmos電無電
落樓買過粒就開到機

R5

似壞板

1050ti不如470

但新買架喎 就淨係得兩個port位用到

恭喜

USB 3.0 or USB 2.0?

兩個3.0用到 兩個3.0用唔到 兩個2.0用唔到

試下整隻live os usb or 裝windows 10隻手指
之後插mouse同 keyboard 落 2.0，咁都唔得就應該隻版有事
新D既老母板，應該BIOS都有得用MOUSE，睇下插2.0係BIOS得唔得先
試清楚先去保塊板

我自己換得板既話一定會re install os

但真係好怪
尋晚就開機幾秒熄
今日試就開到但無畫面無反應

咁試下clear cmos又唔得
咁諗住都係死老母板架喇，買過部算
但心多落樓買粒電試下
點知又得

但唔係無電最多開機先話有問題咩

T記落完單通常幾時會打黎

有時RAM都係插幾下金手指幾下先冇事，之後調轉插ram槽先得，係好多奇怪我都唔知，有時可能未必關換左粒新電事添
我返工遇唔少呢D奇鳩怪問題

佢唔打黎咪你打去問下佢收唔收到你個訂單
email 有冇 自動覆你先

有呀

係用咁耐先遇問題
你果部係core 2 定athlon

求$1000主機list
Just for 打LOL
開中 或 高質 順就okay

想問呢個list有無問題...
本身有張1080卡

舊hdd有windows既話洗唔洗重裝先入到去

其實開機風扇識轉 但老母版冇beep
會係咩問題多

$5000 是咪玩唔到R5 1600 ， 同埋RX顯卡同1050果d 有咩分別？ 1050用唔到落去AMD CPU? 利申 新手 $5000 budget 砌機 唔好hi我

不過留意.g1 gaming rx 470應該冇貨.你睇下有冇d差唔多價位既rx 470.1200蚊附近
AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX
Gigabyte Radeon™ RX 470 G1 Gaming 4GB GDDR5
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Sharkoon VG5-W(Blue)藍光

呢條list.大約5100

ssd買intel 600p 256gb吧

ram.買3000mhz

ram corsair LPX C16 同 C15 邊個好? 同樣3000mhz

痴線，display card風扇壞晒，散唔到熱
平時上網冇問題，一打機幾分鐘就熱到黑畫面

i5-7200U 同 i7-7500U 性能差幾多?

如果換左平台的話.建議重裝

咩卡
試下set做100%speed 睇下轉唔轉到

算係好少

即係amd轉intel咁？

悠二兄如果R5 1600 配 MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX 係咪都冇問題 ?

yes.建議重裝

冇問題.budget夠.諗諗msi b350m mortar / asrock b350 pro4

有冇5%?

都有10%嘅
不過用落冇乜分別

Bios用唔到 但啱啱去check人地又用到

唔明asrock b350 pro4同Fatal1ty AB350 Gaming K4有咩分別，睇咗好耐，k4好似得個sound control有隔離嘅分別

1000蚊
去做多幾日地盤啦

平極都$1800

$1000不如買Atom tablet算

請問電腦開機5下beeps, monitor唔著, reboot之後開到機, 變左低解像度, 過多陣會變番高解像度, 間唔中會無啦啦自己reboot, 應該係邊樣硬件出問題?

全二手料可能得

i3

有display card?

有, 一張用左5年既gtx 560 ti

型d.威d.壘馬

可以試下拔display card用下 on board display 先，睇下點

諗起500蚊神機條片

究竟咩硬件嫌疑最大

張display card 個蓋鬆既

你好巴打，如果我用顯卡1050ti果d會唔會都okay? 同埋SSD果到 其實都唔太明 有就會load野快d? 打機唔lag機果d? 同埋本身間房都唔開窗 夏天都幾熱下 洗唔洗額外裝d咩風冷水冷咁樣 我唔太識呢d, 麻煩哂 同埋我都應該成條list比terminalhk幫手買咁樣 自己落腦場驚比人水 其實火牛 老母板 果d 係咪求求其其都得？

可以, 但係1050同470價位差唔多但廢好多

請問是咪裝哂motherboard driver就能上網

Core 2

原來係咁 我通常見d人都係用1050ti果d 其實點解佢地唔揀rx470果d, 另外岩岩睇其他post, d人話AMD好易熱果d 會唔會好易就玩完 好多問題 sorry for 1999 麻煩哂

其實我都係打下csgo overwatch fifa gta果d咁樣 想全開高效咁

1600仲有11分鐘

660ti
之前已經壞左一隻扇，但打機仲冇問題
琴日打打下機突然勁lag,過幾秒黑畫面
重開機再入game,出桌面睇張卡升到上8x-90度

偷跑啦

新砌既機通常係咪隊個WINDOW USB落去就會自動裝 洗唔洗SET左BIOS先

巴打們 想問呢條LIST有無問題
有無咩要改改

仲有5分鐘

來了來了

有了

BIOS boot usb先

你地想睇既悠二RYZEN 5 REVIEW

DVD cpu fan可以唔用

如果可以.各位請Like下我FB.最新資訊.我都會放起FB

1400 v 7400/7500水軍鬥海兵

一定係買1600

1400都好似唔差

牙石rog好似要出am4 itx

biostar已出.香港未有

乜都估中曬
sor for 自high

有冇得做埋1600x評測？

其實我已經俾左好多事前提示

可以考慮.只係.其實真係分別不大

高頻版1600

好舊嘅amd cpu 換ryzen5洗唔洗重裝？

打機會好過1600？

Ryzen有冇細板？

咁講真.......實會好過

只係分別.......好少好少.如果自己識超頻.更加唔必要買1600x

加上1600x冇送散熱器.買散熱器就係一筆數

所以RYZEN 5 最抵買一定係1600

係咪月尾會出新list
係既我下個月先砌機

已經出哂新List

琴日已經有哂ryzen 5 list 了

不過係起新網站.而唔係google site

幾時整埋 r5 itx list

香港有板我咪出囉

搵到了
多一個問題 出470同570嘅價錢會唔會有太分別，見到巴打叫人出470

R5 1600 + B350 最平嘅MB $2370

i7 7700 + B250 最平嘅MB $2925

兩者性能接近

差價已經可以upgrade個SSD 又或者啱啲budget比較緊嘅巴打

唔係仲係度推7700啊

又搶錢

我屌 牙石fans

同埋ryzen 5. b350 可以用高頻ram

出就可以換機

有錢巴打 之前換咗部i3俾屋企人

Agger

AMD IS BACK

又唔係即換嘅, 但等咗好耐
到時而家塊板俾屋企人用

已買 唔該晒

想知1600淨係超少少 有無需要買個塔式散熱？定係原裝都夠做？

無人理我

原裝已足夠玩

不過會嘈少少.

我篇Review都有講

你問咩?

GTA高效 買1070啦

1050<1050ti<470<480<1060<1070

9up

MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX MSI B350M GAMING PRO AM4 M.ATX$660

AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1710

ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5 ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5$1080

Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD$620

GeIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400Mhz C16 (For AMD Ryzen) GeIL Evo FORZA Red DDR4 8GB 2400Mhz C16 (For AMD Ryzen)$410

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$449

ANTEC VSK4000B-U3 ANTEC VSK4000B-U3$239

5200 冇HDD 垃圾箱 顯示卡係mini嘅

個mon係dell 2414h 買左rx470
都係用返舊display條hdmi
點解會冇畫面

又係插咗內顯？

唔係 插display架

再換返舊果張又冇事 張新卡係咪壞

是咪要更新bios 點搞
板係ga-b75m-d3h

AMD今次RYZEN真係做得好好...比起我當初既預期好太多了...

見到AMD咁.我都有少少感動

真心期待AMD盡快同各軟件.遊戲廠商優化多d.....

始終打機都同7700k有距離，不過抵玩係真

有冇插display card power?
Update bios 請下載落usb再boot入bios update

好似係motherboard bios出事

5年前出推土機之前都試過咁諗，之不過中伏

今次真係唔錯

但推土機個架構真係麻麻地

搞掂左 唔該晒巴打

屌 佢個盒冇碟

Push

唔該哂巴打 樓上有幾個唔明既地方 唔好hi我

上offical website down

機連mon預13k鬆d
求巴打執下我個list
有無好d既件同mon可以介紹？

[/quote]

終於裝完，聽日先搞其他野

Rx 470今日係黃金地庫買 搵左幾間都冇貨 巴打最好問問先
牛首推antec 見好多巴打都有講

底板之前用過兩塊華碩都燒過
宜家技嘉唔錯
純個人推介

想問下依家有邊隻水冷可以Support到 AM4既底板
機箱用緊賊船570X

Corsair得

[/quote]

AMD r5 1600

牛有budget上rmx550
Moon隔離post講過隻mon有啲問題
HDD上3TB抵啲

想問下底板係MSI B350M , 點解係BIOS果陣又用到MOUSE同KEYBOARD , 但係一入到去裝WINDOW 7個畫面就用唔到 利伸:新機琴日砌好~

插左落USB 3.0定 2.0？
隻windows7 有冇落 skylate 個 patch

插過哂都唔得 , 冇

搵返你隻老母板個官網，應該有tools幫你整隻可以裝到既win7 usb

AMD r5 1600

牛有budget上rmx550
Moon隔離post講過隻mon有啲問題
HDD上3TB抵啲[/quote]

即係1600 同 7700 差唔多？
其實本身有d1516想升埋7700k,不過依家係咪有得上就1700 或者更好？
Moon有無post多detail 想睇清楚咩事？

你想打機效能最好又有畢直就仍然係7700k加埋ram一齊超

有咩software可以睇到部電腦個d.p.頭
同hdmi頭係第幾代？

Antes 450w 可唔可以穩定推1070

得左了

裝window落SSD , 但係重新開機之後又要由頭裝過既

冇野啦

肯定係裝完唔記得改boot drive

550w會好d

AMD r5 1600

牛有budget上rmx550
Moon隔離post講過隻mon有啲問題
HDD上3TB抵啲[/quote]

其實諗諗下如果用1600
多咗d錢可以上埋1080?

點解依家淨係得兩隻r5cpu有得買？

1500x.應該呢一兩日有

不過.好老實講一句

ryzen 5我都係建議買 1600

1400......除非budget真係好緊.如果唔係,建議1600

自己有cooler

Gigabyte AORUS GTX 1080 TI XTREME 幾時先有?

幾年前用到而家成日無限Reboot
CPU:Intel Core i5 4460 @ 3.20GHz Haswell 22nm Technology
RAM: 8.00GB Single-Channel DDR3
Motherboard:ASRock H81M
Display card:GeForce GTX 960 (ZOTAC International)
Storage:120GB INTEL SSDSC2BW120A4 (SSD)
1TB Western Digital WDC WD10EZEX-00BN5A0 (SATA)
Upgrade Budget ~5000-6000左右
求各位巴打指點

火牛係Antec450w

換底版,加ram

你想Upgrade都想查下係邊樣壞左先可以對症下藥,否則建議你成部換, 反正你6000筆直都唔算小

我都唔知發生咩事 成日開完機用用下就定左格部腦發出Diiiiii咁嘅聲之後襟咩冇反應
襟左reboot制loadload下部機會"達"一聲之後等一陣又reboot,無限重複
最後要熄總制先識停

準備full upgrade部機
display望緊1060/rx480價位
應唔應該等新1060同580？

如果toshiba執粒會唔會對hdd保養有好大影響

MOSFE供電相 仲係無 heatsink
一定係塊pcb 識支動制冷凍

有無試過洗機/換散熱GO?

Diu 佢啲相我都睇唔明乜春黎， 整到鳩鳩下咁

姐係就咁得把風扇吹vram , 供電？舊野有咩用 加落單頭一體水上面？

其實佢預你用返原裝/另外買
mosfet位張張卡都有分別，無可能包埋比你

ARTIC 都有埋
同埋幅相都無黐
段鳩故NZXT認為就咁用隻風扇散熱無問題

世紀垃圾, 黎到新版g12仲係唔支援全部第五代asetek aio, 又完全唔跟heatsink
把扇仲要係3pin, 收人30蚊真係on99

不過應該係corsair唔想nzxt g12支援, corsair應該會自己出

傻仔先買nzxt g10/g12, 淘寶都冇咁嬲, 而齊料可以一炮過買齊

btw
g12個nzxt logo有機會阻到aio條水管灣返上去機後裝冷排, 特別係堆cpu aio水管太短

vram heatsink都唔跟, 講唔通啦, 明搶錢

洗過 都係咁 冇換散熱膏

其實諗諗下如果用1600
多咗d錢可以上埋1080?[/quote]

1600/7700 差價600左右咋

1600/7700 差價600左右咋[/quote]
因為原本我個張係大約3300
如果慳到呢600蚊加多少少大約4000
就應該買到最平個張1080?

因為原本我個張係大約3300
如果慳到呢600蚊加多少少大約4000
就應該買到最平個張1080?[/quote]

但係張mb好弱吓 unm又係俾多少少時間

仆街呢排熱到藍mon重現

ryzen APU

求指教
用aida64淨係寫住hdmi頭

你講低咩SPEC喇

咪係
Check 番咩版咩gpu 咪得

我都幫熄機，有咩解救

r5 1600 b350m
gpu budget $1600係咪唯有rx470 g1 gaming
有淨放落其他？

我建議油耳打定篇文方便我地夏天copy and paste

A320M同B350M有咩大分別??

A320冇得超頻

rx 570 580 6+8pin

Raven Ridge APU desktop出年先有

是咁的，嚟緊我想upgrade吓部電腦，想各位高人畀吓意見我。

筆直6k左右 ，主要用嚟打機同多開VM

依家 spec: i7 4790、GTX 1070、SSD幾隻

想轉 spec: Ryzen 7 1700、ASUS PRIME X370-PRO、Kingston 16GB DDR4 3000 RAM X2

咁轉有冇問題 ？定係可以有其他更好嘅選擇 ，價錢又差唔多 ？

另外想問吓今時今日換老母板同cpu仲駛唔駛重裝windows？

Masterliquid lite 120 入手

淘寶賣類似一體水扣具都係賣80人仔包heatsink

有冇人可以話我知
水泵個小3pin係插底版邊到

咪d fan位

巴打 呢張list 請問有無問題？
用黎打機 同畫autocad 用

3年前砌機
有隻2tb hdd
而家想再加 但佢幫我走線走到背板都開唔到
又將我唔需要綁埋哂放左係機箱其他位到
應該點做？
箱：n200
牛：antec hcg-m 620w

機箱既話Corsair 400c好定NZXT s340Elite好？
揀唔落手

即係個風扇 同個水泵都係插fan 位
不過一個4pin 一個3pin

好似多錢過頭。。

仲想問下散熱個part 洗唔洗買埋風扇定佢會包埋

Intel ssd 同其他有咩分別?

read去到千5

咁X370 同B350呢

340

notebook嚟
ux501
準備買個4k moon

a320 b350 x370係Chipset.同時有個m字起後面.代表係matx底板

a320係低階d.但超唔到頻.b350高少少一級.但可以超頻.x370用料會明顯好好多.超頻可以超更高

今代ryzen建議唔超頻的話.買a320已經足夠大部份人用.因為a320規格唔會差太遠.audio lan都係用返蟹仔.而唔係用intel lan

不過a320最多只可以插兩條ram槽.不過都好足夠一般人使用

如果想擴充性高d.可以買b350.多d sata頭.多d ram槽

如果當多d a320出左.我應該會有好多條ryzen 5 list都轉用a320板

咁仲簡單喇
唔識google?

gpu...認真.1600蚊兩頭唔頭岸

一係退落去買rx 470 4gb.一係上少少買rx 480 8gb / 1060 6gb

買完，ram轉咗買ddr4 2666，啲staff話行3000博唔過，話驚我著唔到機

做乜咁諗唔開買120mm

唔支援3000咩？

老連都買左3000先

新bios可以令到xmp 有兩個profile

2933 and 2666

2933行唔到先再開2666都得

再等未來更新bios.應該3000唔係問題

個cache 大同快

intel 600p唔係話爆左CACHE慢過HD咩？

[url]
[/url]

無錯

多謝悠二兄台解答

我覺得ok啦

建議加多條8GB RAM /直接換條16GB

1700包扇

有時打機會無啦啦lag 2秒
玩osu, battleground 都會咁
唔關cpu gpu事
係咪代表hdd就黎玩完?
定係係因為hdd容量得返太少

死雞2tb 3年前買

買翻普通ssd就可以?

如果玩啲game需求cpu單核效能多啲
應該r5 1600 + gtx1070
定係i7 7700+ gtx1060?會好啲

唔知復活節m.2 有無減價呢， 想買條1TB samsung 960 pro

你點知唔關cpu事

i7-6700k應該唔會關事
同埋打機睇cg片都會睇一陣就lag 2秒

屌想暑期儲到錢砌嚟學打code

同埋想佢出到好似Intel NUC 咁細

ryzen apu

我個人估計係ryzen 3 + vega 架構GPU

R5 1600 + GTX1070好少少

咁有機會

Thanks~

唯一解決放法係咪買過個?
定係磁碟重組之類個D?

重組先
Delete嘢
買SSD做C drive

請問下各位巴打 我係咪直接可以直接拎悠二巴嘅砌機 list 去正都(天水圍)度砌? 定係去翻黃金比較好

幾年前砌機個個幫我唔用既線塞哂落背板位到
勁撚難拎出黎 除非拆哂出黎

點解唔t記? 好似好方便

Raven Ridge APU mobile今年下半年就有

已知係improved Zen + 11CU Vega, 1CCX 4C8T但L3可能閹一半

你唔係要買新case咩 我覆咗你個post

而家淨係想佢出ryzen嘅notebook

之前玩咗幾年notebook 之後又玩番幾年台機
而家又想玩notebook

其實淨係搵t記買硬件 自己砌化唔化算 因為小弟想試下自己砌

自己砌落腦場，隨時平幾舊

如果換新case 建唔建議將個火牛換做RM650X?
我而家用緊antec hcg-m 620w 會有噠噠聲
遲D諗住上1080ti
用緊980ti

同埋我舊hdd個windows要點轉落新SSD到?

想問下Gigabyte Radeon™ RX470 G1 Gaming 4GB GDDR5依張同1060 6GB係咪好遠 如果唔差太多就用前者,蛋D錢轉落SSD同RAMmn5

有啲距離
1060 6GB同RX480 8GB比仲贏480少少

落腦場係咪問晒價先再分開買
上一次6-7年前落

姐係600p中左伏?我仲啱啱先砌左新機用佢

咁既價錢重伏乜鬼

點先知爆cache未

Ssd-z

rx470 + i5 7500 + ssd + hhd

psu 用450w 夠唔夠 ?

夠

咁爆左有冇方法清番？

自動清
除左你用黎1000Mb BT或者當backup hdd 咁用，不停過大 file 做寫入，唔係一般用無影響

唔該巴打 2條8GB 定係一條過好？

16x2

我覺得冇所謂

16x2 無咁多錢

好 唔該

買一條就留返個位第時升級咁解

一升完BIOS之後想升少少RAM，2400mhz都著唔到機，依家焗住要行最低嘅2133mhz

spec: ASUS PRIME X370-PRO, AMD Ryzen 7 1700, Corsair 16G DDR4 2666 X2.

Intel第八代CPU會唔會喺今年年底出

新X系一定會出，core照道理都會有

救命呀，玩咗成晚都係較唔返上2666

係咪有得downgrade返去舊版bios？就咁喺bios flash就得？

我用msi x370 gaming pro carbon + G Skill 3000MHz 8g x2
SET A-XMP 自動行2933無問題喎，有無FD可以換RAM試下呀？

啱啱上咗幾個外國網，至知係個firmware有伏，好多人都上唔到2133以上，逼住要降返舊版

CLONE

巴打們
想問下咁砌OK唔OK? 如果想用返5-6年咁上下 R7 1700會唔會比R5 1600好D?定還是1600已經夠用 多數用黎打機
仲有想問B350底板係唔係揀最平就好?
感激不盡

CPU
- AMD RYZEN R7 1700 3.0GHz 16M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2490

主機板
- ASUS PRIME B350M-A AM4 M.ATX $749

顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5 $3300

RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549

HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588

SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $830

機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000-G Blue LED 藍光 ATX 鋼化玻璃版 $499

開新post既話.可唔可以改一改第一個post既內容

如果可以埋加埋我facebook link

開左

1001